住富榮海富既入一入黎

晚晚12點幾1點都聽到有個呀叔係到9叫，你地聽唔聽到

push

咁樣自爆好咩？

富翁來 個女一早去外國讀書 聽聞係比老婆送帽搞到癲咗

好似無聽到過

啱啱又聽到，好癲

無聽過

原來咁慘架但晚晚都係同一個時間叫

聽聞唔肯投胎既人日日都會重覆做同一樣野

有櫻桃街公園 同 櫻桃街公園連住旺角條橋附近
條友成日係呢啲區域出沒 凌晨喺度鳩叫講粗口屌人

愈叫愈大聲

咁癲！你撞過佢？

好彩唔係住佢隔離，唔係嘅話我都會癲埋